大家仲記唔記得呢個支持香港既大波鬼妹?

不過係支持香港黑警
今時唔同往日 香港黑警對西方國家黎講等同於恐怖份子
有冇英文或者西班牙文好既手足可以清算返呢條八婆?

邊度睇到大波

仲要好撚樣衰 支持警甴嘅果然係樣衰啲 睇呢條柒碌同班藍絲廢老都知

格住個mon都聞到佢散發住一陣西班牙海鮮嘅臭閪味

佢個頭係咪喺直布羅陀海峽夾過嚟

等於支持亞爾蓋達